梁錦祥：今次中美會面時間好短，只是各自表述立場。 預計國安法照常立法！

梁錦祥賓州時事：

今次蓬佩奧同楊潔篪見面時間仲短過金正恩同侵

而蓬佩奧逗留夏威夷嘅時間都只係得一日

換言之佢哋應該唔會有好深入嘅討論，只係各自表述自己

立場，似發表聲明多於達成共識，即係今次唔去談判。

完咗之後就各自做嘢，國安法照常上馬。

梁錦祥一週時事

Ok, go ahead

幾時放重溫😪無聽到

中共點會縮

會縮都應該一年半載後

佢縮既攬炒唔到呀
GOGOGO最緊要美國出招夠狠

好彩唔係一句: 正式發動戰爭

Go go go,攬炒加速

支那主動搵美帝架呢次
肯定有古惑野

梁錦祥負責安排呢個會面?

雖然要係高壓下一段時問，但 立 始終會破局，都係個句，共產黨唔亡，香港、台灣、中國人民都無運行

乜水

唔知點解聯想到個場面會好似一代宗師咁：
功夫兩個字，一橫一直，錯嘅瞓低囉，企得番喺度嗰個先啱晒，係咪咁話？

係咪喺走廊「咁啱」撞到「順便」交流
又或者喺廁所外面坐低傾傾

隔離嗰個嘜水嚟

發表聲明（廢話）駛乜會面傾

中共唔仆街冚家產 係唔會驚嘅，
香港人要堅持落去，同佢鬥長命，睇下邊個死先！

進入直路
無級轉！

台長又中

楊潔篪應約晤蓬佩奧 雙方充分闡明各自立場